如何可以不愛他 莫非生命只配有一個他

如何可以不愛他 莫非生命只配有一個他

到了沒法相處 再去記它好處

憑回憶製造這自欺的笑話

如何可以不愛他 命運種下甚麼偏差

用最多的心血 換最深的積雪

從此再遇上火花 也會擦亮這個傷疤

其實我仲鍾意你但我太多嘢諗要排隊等你寵幸